進擊的巨人第三季

頭先開錯台

最尾兵長型撚到

ケニー

條片咪有講 7月囉

好似變咗兵長係主角

話我劇透都好，以戰鬥畫面嚟講兵長喺第三季真係威哂